大 雄 與 胖 虎 打 交。

今早大雄比平常早了回到班房
看到老師在班房抽煙，老師也看到了他
老師在上課前向風紀胖虎遞上20元紙幣，要他想想辦法
大雄進入班房便被胖虎拉住，警告他要小心言行

數日內大雄跟眾多同學和其他老師訴說吸煙事情
可是大家都覺得無謂搞，多一事不如少一事
大雄氣憤之下便拿起一枝粉筆丟向胖虎
胖虎拿出棒球棍打得大雄頭破血流

老師：「大雄丟粉筆，使用暴力破壞班中秩序，而胖虎則盡了風紀的責任。」
胖虎：「這是我作為風紀的職責，而且想打大雄很久了。我會服從老師的命令，而且又能買零食。」

小夫：「老師和胖虎都是對的，大雄搞事便抵打。」
靜香：「胖虎好像太暴力了，但大雄丟粉筆也錯。暴力就是不對。」
出木杉：「不關我事，我要唸書，將來找份好工作。」
胖妹：「哥哥為了維持秩序，打得手都軟了，都怪大雄你這個暴徒。」

多啦A夢：「你真笨，跟胖虎和老師作對。老師吸煙是很平常的，你不要放大。」
多啦美：「你才一名小學生，對煙一知半解就學人扮代表。」
大雄媽媽：「胖虎也有脾氣的，你跟他打就要有心理準備會這樣。」
大雄爸爸：「這麼一點煙味會怎樣？我小時候可比你吸得多了。」

大雄覺得生活真的很不如意，問多啦A夢借了隨意門。
他在這裡看到人們要吃樹皮，小朋友會餓死，會被野生動物獵殺
大雄：「這裡的人好像還要文明一些。」

寧願企喺度食樹皮
都好好跪喺度賺錢

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推

高質留名

好正

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

寧死不屈

係手足嘅入嚟！！！

個比喻幾貼切

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好

又幾好喎

推，可以係fb share